有冇音樂神人睇字就估到首旋律咩名

今日行街經過log on
音樂盒有首曲幾好聽
返到屋企突然想知咩名
求幫助

首野大概係

燈～燈凳燈～燈燈燈凳凳凳凳 凳凳燈

有冇人會估到

眼睛想旅行

都唔係
首旋律好出名

唔係啦
眼睛想旅行係
登～登登凳～凳登鄧～凳凳登等凳鄧

棺材舞

卡農

呢首？

囍帖街

勁

Canon啊嘛？

又好啱音喎
Wow wow wow wow wow wow wow 我眼睛想旅行